死共狗, 自己無網絡自由, 就黎襲擊全球網絡

仲要FOCUS 香港, 垃圾國家!!